覺唔覺鐘意C朗個D傻仔都係D踢波好廢既傻仔?

同親鐘意C朗個D傻仔踢波都係好撚廢

連做人都失敗啦

agger 多數都係mk樣死衝死扭，問佢鍾意C朗乜野就話大隻快靚仔之類

又唔係嘅，後而同親鍾意美斯嗰啲踢，佢哋都廢到仆街

鍾意c朗同踢波叻唔叻 有咩關係?

跳水打人叻就得啦